交通意外落口供要帶保單

之前有單意外要落口供
點解差佬要我帶埋份保單去既

差佬要你帶 你唔直接問個差佬？

點解的士執到1球野個司機會自爆

差佬講野信得過？

咁差佬信唔過 咪打去1823問運輸
再唔係打上保險代理/公司問

不過正常人都會諗 你唔拎份保險出黎
人地點索償你 人地點知你有無買？
大把人呃份cover note出牌費 唔比錢

問題就係未定罪就拎定份保險出黎？

咁你咪試下 比人定左罪先報上保險

咁冇3保揸車都係罪黎架嘛，唔拎保單q知你有冇3保

你記得自己保單號碼。
都可以唔駛帶。

利申：正常人無咩可能記得。

警察要佢比 你問運輸署做乜9 兩個部門黎

咁點解差佬叫你去落口供你又去?

上次我俾人撞 係要的 冇記錯係去西九龍交通部落口供我係

千萬不要信

係要比 我報完警 和解左都要fax 比佢

明白哂巴打 我都係好奇因為雙方唔追究點解佢都要拎我份保險

依家話唔追究姐 你知香港幾多仆街
諗諗吓又改變主意

本身揸車出街要買保險
就算你無發生交通意外
有懷疑情況下警察都有權要你交出黎
你唔交出黎就告多你一條罪
咁唔想拎出黎 心虛無買呀？

哈哈 問下就心虛

我上網買direct asia真係無正單，打去問佢話環保唔出正單叫我上網自己download